Controles personaje 1(Jin):
A : para atras
D: para delante
Space: saltas 
W: pegas
R:Block
Q:Proyectil solo con bonus cargado

Combos Personaje 1:

-W cuatro veces tienes varios movimientos
-W+E: Patada de arriba a abajo
-W+SPACE: Patada voladora 

Controles personaje 2(Sagat):

-Flecha izq : para delante
-Flecha der : para atras
-Flecha down : salto
-Flecha up : puño 
-1:Proyectil cuando este cargado
-2:Block

Combos personaje 2: 
-Flecha up+down: Patada Voladora

Extras:

-Us d'Effectors : Mapa1(Pared que rebota, lago de lava , tranpolin , y plataforma con platform effect) , Mapa2(Suelo)
-Us de Joints : Mapa2(Plataforma)
-Us d'Audio al menu i ingame 
-Animator Frame by Frame : Se mueven los colliders y activo y desactivo colliders de las animaciones
-Menu de Seleccio de Mapa i personatge

